未見到武術界既你出黎割席

你十年前因為咩事而去學武?
今時今日，空有一身功夫有咩用?